連狗可唔可以解釋下，我貼左6/7次ban圖都唔ban

𨳒，不死人

連登會del post 唔會bam

有一樣野連囝比唔上牙祖
就係佢唔識亂ban人
真係無鬼用

g

廢連仔

個名有個連字嘅都係垃圾

牙連幫手ban晒d反麻黨

ban 人根本等於趕客，係以前嗰個on9 先成日ban 人

曲到圓